香港特首是世上最難勝任的工作

屌你老味林鄭月娥知唔知自己做緊嘜撚野，講左嘜撚野？知唔知1萬億係幾多？知唔知香港財政儲備得1.1萬億？數學題你識唔撚識？屌你個閪你老公射次精可能先得1億精蟲，佢要屌夠你一萬次先有1萬億。假設你係虔誠教徒，唔婚前性行為，34年黎你老公每日要屌你0.833次先有1萬億粒精蟲(已扣除12日法定勞工假期及2/29)。唔知你係性感尤物性飢渴定真係博屌，你34年黎每年大約有300日係俾人屌緊。
Anyway我地講返件事，1萬億你起個蟲島。首先香港人係咪真係需要呢個島 你有無問過香港人？其次 呢個島你用黎做咩 你問心呢個島係咪真係用響香港人身上？有1萬億我去澳洲去希臘去斯里蘭卡買啲島仔返黎唔好？插支港旗上去就真係擴展國境喇，到時搞埋旅遊業 有水流返入手咁就大家都開心。
1萬億你起個蟲島，你用1億去日本請松島黎唔好？雖然佢做左人妻無之前咁正，但佢黎香港 代表政府搞個握手會 搞下濕鳩推廣 廣大男性因爲童年回憶黎排長龍又影相又盛，終於見到兒時啟蒙導師，個個重得閒屌你林鄭咩 手都拍撚爛支持你連任啦。
真係口臭講句，到時起撚完個閪島 有咩翻風落雨漂撚左去珠海澳門到時真係就含柒都無味。真係連個閪島都話俾林鄭你知，有1萬億起個閪島我不如過大海玩兩手大細魚蝦蟹 可能都重有機會贏。

呢次真係今生今世 來生來世 千秋萬世，你林鄭你仰慕你跪舔習總龍根，你都做得特首，我搵女大J做唔好？

集中火力推抗爭Post
唔好推 由佢沉

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

拎筆錢出黎買球星呀，世界盃今年香港拎左啦！
去黑水請雇傭兵，收買兩廣軍閥，共產黨一早推翻左啦！真係好撚過份 唔係歧視女人 但女人用錢真係唔撚用腦

醫療你唔搞！教育你又唔搞！好喇香港人鐘意返工，海底隧道日撚日塞到爆，港鐵三兩日就出一次問題。屌你老味林鄭你有無車牌？你識用八達通未？

屌你老母做公墓員用香港嘅錢養大你全家依家咁撚樣賣港你幾撚時死呀臭閪

香港總督帶領香港發展
香港特首出賣國民利益，引外敵入境定居，滅香港人身份，諸君，係時候反撃了

雖然話英國都係黎搵食，但都起碼大家搵大家食，家下你睇睇 搵黎俾晒上面食，下面基層無人理，中產無人理。個個生活都餐搵餐食餐餐清，年輕人睇唔到將來。港共擁有絕對權力 漠視民意！

稅收來自國民，用途自然由國民決定。古有吳三桂，今有林鄭，而且問題唔再係關於錢，而係成個社會，民主，自由，主權。一切都由1997年開始錯落去，而家要反共先可以有進步、改變。如果唔係一切都只會比今日更差。

重有法制問題，憲法明明係規管政府既，依家佢地用響人民身上

呢個好笑

星期日

係咪星期一又要散水？

家下香港既處境真係好好笑
林鄭好快超越李力持，每日都帶俾我地唔同既歡笑

有行動好過得把口講吧，起碼行左第一步先

一個八達通都唔撚識用既人，你想佢醒到去邊 離地豬閪

一萬億source?

屌完又點 哂氣啦

有道理，g持

你可以選擇啞忍
大家都計劃緊下一步要點做，你又有咩打算？
香港既情況大家都開始表達自己既意見，咁你對呢件事又有咩睇法？

高質post

G持就要齊齊用行動表達意見